乃木坂46討論區#356: 我愛生田絵梨花！

乃Po呼籲:

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
海天日本代購

乃木坂46討論區#355: 和田まあや生日快樂！

新飯留名

聽花聽的歌

Lm

#1 皮已負

夾band清中直筆之後變咗海天打手

回雞皇飯：畀著係你哈佛畢業你都想拎畢業證書啦係咪？

新飯再留名

DSE加油

下個po應該係小百合卒業紀念？

又負皮

新飯留名

哈哈哈哈哈佛大學劍劍劍劍劍橋大學雙碩士學位

久b掛b留名

正皮咗支持愛花力

今天也要fight

新po lm

Fore花 Love

愛花力留名

狗寶and掛寶

◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️👽🍑◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️◻️◻️
牙堀牙桃合照lm

我要左邊 右邊留番比你

啲色咩事

唔好用埋啲中國gif啦

未央奈一生推

我全都要

希望高山代白石睇住牙桃

乃真係好多好女仔
成日關懷牙桃

咩2c

sor，ig down落嚟無為意變咗色
google搵到另一張，但搵唔到原圖
好似係2專橫浜個握1部

lm

想畀佢攬

好

都係話哂讀左4年乜都冇又係慘d

柴寶留名

麥麥

manatsu_2nd 真夏です🍓

FRIDAYの表紙と中ページに登場させてもらってるよ〜☺️ 投稿をさせてもらえるようになったのでストーリー以外の初投稿です！リモートでのインタビューも載せてもらってるよ🎀ぜひご覧ください♪

#friday
#しあわせにしたい
#秋元真夏2nd写真集
#初投稿
#きゃっ💕
#写真は前に行った沖縄旅行でママ撮影

留朵

柑櫻cp

Mymy

我都愛花花

邁賣

我咸

點解可以影到咁

試找出圖中未央奈的位置

劏狗前仲要影番張相

👽

變左鬼魂

牙柏好耐無update Twitter

獵人殺完獅子先合照 阿釘算有良心

Where is My7

嚒唷嚒唷

佢等人問好耐
佢會答：「在我心坎裏。」

good taste

桃子女朋友帶七嚟留名

7走咗啦

勁

又話有好多愛花力 點解仲咁多負皮

個個都係負皮佢張相

負皮係俾個人，唔係禾花

私も生田絵梨花大好き

LM

負第一張gif

就算是和七瀬桑聊天，也不會感受到有壁壘般的存在呢 by 大園桃子

咩咩

哇打屎麼

留名

好少見乃po雙位數負評

直線吸負皮

係第二幅圖出事姐

禾喜

u反花

佢地帶風向

希望禾掛回頭是岸

你張喜好靚 偷圖先

第一張gif仲以為有真香

春が終わり、夏へ向かっています🌻
おうちでゆっくりお過ごしください🐶

#齋藤飛鳥
#飛鳥ちゃん
#肩がお好き
#誰の肩かな🌕

#おうち時間 は
#ザンビTHEGAME
#乃木坂46
#欅坂46
#日向坂46
#ザンビ
#ゲーム 🎮
#新撮 まもなく📷

有圖
定你想講明眼人一睇就知係移花接木

I see 應該今晚就過表題曲

被人hack

佢自己帶風向的

仲反埋堀

lm
好掛住一開頭嘅掛寶

禾琴浴衣生死bid唔切

好方面諗禾琴仲係受歡迎

My Fa LM

咪咪

請問広瀬すず手足點解釋？

我反肥花

我咁愛花花都咁多負皮
你班撚樣無人性

哂直筆嘅後果

禾花果張要放1皮了

桃未被小器過啫

Cm lee隻食屎狗改左名

逃水好貴qq

你仲有一萬蚊

其實唔p咪幾好

跟錯大佬教壞晒

唔洗解釋

又係你自己話
一、三、五只愛白石麻衣
二、四、六只愛生田絵梨花
星期日休息

好rich

叫佢跟花花啦

呢set先hkd150

我唔係買呢set，買唔起的

會場限定?? 好貴

1333羊150？

一個會場限定一個上網買仲要件衫唔同

計錯數sor

兩隻肉差咁遠都會搞錯

驚你比人呃啫

件衫着左咁多日都唔洗

都係狗肉嚟

可能雞肉黎

我自己計的計完再搵天哥

羅恩得番D毛

羅恩d毛已經變左攬枕

羅恩咪尋日食左，鬼有咁多肉食到今日

屌

◎かっきーガンダムとか見たことない?

A.機動戦士ガンダムはあるよ！
アムロとシャアが戦う 最初のやつ。
弟が好きだったからみてた〜
竟然睇0079

想比張香港身份證佢

P到上哂癮

屌完全另一個人嚟

呢位係......乃木坂mb?

班反堀勢力好猖狂

戴左color con姐

召集護堀手腳

公道講句
本來好地地咪幾好

喊了

珍

我保護她

阿喜唔好亂講野

係咪唔好po gif

哩排返工忙到pk追唔切po
終於追晒
留嗰名

乃po無野好追的

睇吓啲巴打互jer
食吓花生
（講笑姐）
睇吓啲圖同mail

終於攞咗真夏本寫真（sor 56k）
原來真係唔係好爆
不過真係麻麻好睇
show唔到真夏最活潑可愛嘅一面
又凸顯唔到成熟sexy誘惑
btw泳裝竟然得咁少

啲相好怪

得番9萬幾...

又P到變支那網紅

邊有得比 3張個SET先係靚野

無工開 無錢賺qq買住啲平啲嘅

唔好亂講d乜？

q到

搵桂正和畫牙白，唔畫埋patpat簡直係浪費

4take 就咸渣ga

鯨妹咸濕左好多

如果白麻係電影少女每日會點過

Buy bird

買了

牙七唔好咩

，桂正和由以前宜家係出名畫女仔屁股

幾好呀
係有少少衝動想斬野村周平

不得了，呢個世界邊有咁美好

好似禾琴咁講咗seed?

對邊個好呀而家我呀？

seed

yeah！我都抽到呢張！（可惜亦都只係抽得呢一張）

班暴徒揸住架自由搞搞震

牙喜個年紀我以為佢睇00

冇人記得牙月……

寶礦力
記得嗰時我係當磁石貼係擦字膠咁同其他人啲磁石貼鬥chok 人落地下

白石麻衣我老婆

唔好內鬥

禾6c雞皇飯未嚟之前，禾係唔會答你任何問題

淨係睇過seed

ABCDE

飲到糖尿
仲有成堆同學換筆盒書包

黃牌=F
紅牌=美月

戰神渣古完成咗百份之八十

禾睇Age同build fighter

你意向太明顯

花唔收𡃁
同埋花都唔係好識打扮

歡迎大家加入希B推大軍

山陽B

其實肥料都唔肥啊

牙花咁好人都有人反佢連小毒毒禾琴都主動示好

係 生田絵梨花十年球迷

假花迷

禾奶po第一護花手

迷離愛都係啦 不過佢哋鐘意啦 自己都唔care我哋仲理嚟做咩

靈魂狀態

咁啱見到，yoda其實幾好戲
好適合做依類角色

發現廁久唔識搞眼睫毛

diu 波台9

有沒露牙相
同掛橋一樣唔鍾意露

如果佢走妹系cosplay路線可能前途一片光明

佢畫個重點唔係屁股，係條底褲

櫻櫻

李李杏中晒喎

單人自拍又真係冇
blog多人相嗰陣都算多
就係普通箍牙咁

正撚到

膠膠妹cos男裝開正我嗰範

你真識食

摵

琴子blog已del

次次佢跳僕の衝動都好尷尬

被可愛的生田搶晒鏡

見唔到排牙果陣都幾可愛既

未睇完

中分雀

有冇乃木坂46時間tv嘅中文

老餅一定睇過，不過我其實更鍾意 I's，舊年套真人版除咗男主角醜様之外其他都好ok，好睇過電影少女。I's有4個女主角，如果都係乃團劇就好了

謝謝

阿凡達男主角

新飯

強貼留名

慢慢睇緊乃木工事中， nogibingo, 乃木坂在哪裏。 仲有冇咩好睇

推邊個？ 可以做下頭po體檢

其實睇完個幾個都夠
呢個都可以睇下
仲有搞笑嘅乃木笑

乃木英
睇maya考英檢，合唔合格就唔劇透啦

乃木坂去邊到
如果你好得閒/好鍾意四期，唔怕悶的話

同埋仲有黎緊既4+4.5期新番

鐘意白/雀可以睇埋世界旅

乃po有愛

好有愛

***此乃BOT自動回覆功能***

全部都bot黎
***此乃BOT自動回覆功能***

負皮咗
我諗你知點解

勿分化

乃Po真係24小時都有人

想買返套實體 諗緊舊版好，定幾年前出既愛藏版

bot黎

箍牙妹黎講，佢算唔錯，反而箍左有啲特色

岩岩先收工炸

美月又撚飛鳥

[member]的起心肝睇咗9週 Day4
發現冇5週老橋, 小公主/Marica, Maimai卒con咁催淚
唔知係咪因為七瀨個人唔會七情上面

東旦果次咸到

9週

係呢次應該喊得最勁

I’s 係幾正

睇埋乃木天認識好女仔

邊季，B站有哂

追46TV要好有愛，有時我都會睇到眼訓

邊度正呀？
講三個優點黎睇下？

交左會費未

未來人

冇人會理

7週啊

1.乃團mb 你地最愛嘅團(混血狗除外)
2.年紀細 你地最愛嘅幼幼
3. 香港出身 你地最愛嘅香港

你唔夠愛

under睇嚟做咩 我都係揀嚟睇

禾冇反

睇pinned

你揀黎揀去咁咪好麻煩
一於唔好睇咪得

@hormone 巴 揸手可以講廣東話是咪好吸引呢
想知多啲就睇下我出過既po

回不去了

個問題係p 到彎晒
佢追求緊p 圖技術唔係化妝技術

😑

D fans 婉轉叫佢唔好p

含淚支持

有時我喺度FF，如果 I's 真人版喺乃團劇的話應該點樣選角。如果唔計年齡差距的話，我會㨂：

葦月伊織：久保
秋葉季子：Yoda
磯崎泉：仁月
麻生藍子：深川

寺谷靖雅：設樂

有啲發脾4 feel 喎，前排應該畀啲飯劣評得多。

搞到我都好忐忑。明明都推佢嘅，但我只能推上電視拍戲同唱歌跳舞嘅佢，但就完全頂唔順扭曲空間嘅佢，咁我仲算唔算係推佢呢？

告急

雄大：越苗

LM 真不係禾蓮中意聽嘅歌都同我一樣

仲未有體檢

如果你連P咗圖嘅佢都接受唔到，咁推佢都冇乜意思
同埋堀向飯發脾4呢樣嘢已經有前科，換轉係你，已經盡早退坑保平安

想問前科係發生咩事

兩年前嘅755事件

你無訂我mail 咩.jpg
Do you know 本屋.jpg
牙堀呢d叫率直唔扮野

桂正和筆下既蘿友

好型啊我而家唔係1.0 2.0 既堀未央奈，係3.0既堀未央奈

架妹=率直唔扮野
港女=DLLM又公煮病

ok唔好推

有時覺得推堀既係咪m底

雀個班都係

忒修斯之船 阿堀ver.

牙雀

阿雀都係毒舌啫

咁臭串

大家比D力吊到佢跪

本身我唔係推堀，但發生呢件事之後，再加上走火入魔嘅P圖，對佢印象大打折扣

我就覺得阿雀毒舌都係人設嚟啫，同埋相對堀冇咁令人反感

真推會話呢一啲係有性格
其他mb冇嘅

堀推：呢啲叫真愛，愛佢就要包容佢嘅缺點

呢單都好癲

咩咩好幸福 左喜右櫻

七仔好可愛

我好幸福
左喜中咩右櫻

Do you know 訂mail

呢單其實加個emoji感覺就會好好多
Do you know本屋就真係好誇張

我dl咩圖，警察叔叔可以拉我了

Do you know 本屋似係當咗人地係外國人先用咁嘅口吻

明日4月26日(日)23:30～のTBSチャンネル1『乃木坂46えいご（#のぎえいご）』は、レギュラーの樋口日奈、和田まあや、新内眞衣、佐藤楓に加え、4期生の金川紗耶がゲスト！

和田が金川のことを「昔の私を見ている気分」と話していました🤔

ぜひご覧ください♪

#乃木坂46

連まあや都笑啦

如果係港女講well.....do y know 乜乜乜就無呢個問題

都要睇咩emoji
陣間你整個🤔出嚟就真係passive aggressive 嘅極致

標奇立異既能樣

雀個玄関擺左幾年前fans送嘅野
好多mail
其實對飯幾好

モバメ取ってないのー?🥺
モバメ取ってないのー?🤔

天堂與地獄

好彩我唔係單推，唔會為咗一棵彎曲咗嘅樹放棄整個森林！

不過真係要將臭崛打入冷宮了，枉我喺乃木戀入面儲得最多卡就係佢啲卡

你嘅愛唔夠

打完j 唔要和尚

_(┐「ε: )_

咁都叫推禾堀真係得啖笑

牙咩啲filter好似開少啲

就算牙堀變到城之內咁都要推

P走咗粒墨

好鐘意佢粒墨架嘛

依個好笑

當女人打長篇俾男人嘅時候
你就知佢真係嬲鳩咗你喇

嘩 寸過碼頭咕喱 對飯咁講會唔會唔係咁好

AR係咩黎

睇怕幸福的保護色都過唔到聽晚

阿堀上既雜誌

CLS
反問句？反問句？反問句？
轉番疑問句會唔會無咁hurt呢

條友問本ar可以係邊買到 佢答人你知唔知咩係書店

奶坂梁國雄

係咪因為怕腩化

果位日本手足心情:
一開始 收到推既回覆
睇到回覆之後
咁能串 棄推了

打埋告急牌

阿梅

阿梅真係唔啱映像研嗰個look

I see 差7 萬view過表曲

張圖乃Po自制？？

乃木坂46 『I see...』: 5,709,258 views
乃木坂46 『しあわせの保護色』:5,776,161 views
告急有用咩
睇住尋日明明仲有十幾萬差距...而家擺明4期殺到嚟無得避

係SMAP粉殺到嚟無得避

垂死掙扎

zoom飲酒...

fyy聲演

dq首田I see咪得

ヲタ噏乜9個page度偷的

今天也要Fight

南南嗰張本身想cap

唔知會唔會del呢

轉short ver. 歸零再嚟過

出Ic選拔版齊贏

今個選拔既話會無咩睇

堀：ppp,pllm, 番屋企訓教啦

學野啦劍劍

平時都唔飲酒
為左佢破戒

gchi了

開台未

就完..

金森從來都唔係靚女，牙梅冇再扮得核突啲已經叫做好好㗎喇

難波>>>榮軍

本日4月25日(土) 19:30〜
SHOWROOMにて #のぎおび名場面
第3弾配信します！

今夜は、他のメンバーも来ちゃった編

さて、ここでクイズです。

①この日の齋藤飛鳥の配信中に突然現れたメンバー3名は？

②阪口珠美が描いたこの似顔絵は誰？

答えは配信で

劍劍？用疊字名嚟叫人應該憎極有限，話唔定係係明棄暗推㖭……

如果劍聖識做,喺工事中啲企劃發表度認衰仔再提出翻個學廣東話嘅企劃,到時就乜事都冇。仲要乃po全部集體加推佢。

但係前提係佢要知自己柒咗同有心補鑊

唔提當冇事發生好過
WFC香港市場

其實如果睇Google trends,香港關注乃木坂嘅人仲多過台灣

十四億vs700百萬人市場，佢可能唔係覺得自己柒咗，反而係賺咗。而家啲大陸粉好似幾buy，如果佢轉軚，分分鐘畀班大陸粉鬧到要土下座道歉

禾地乃粉已經放棄左劍聖

掛橋寶寶

唔推乃團佐藤，推人地佐藤

掛寶

又control C control V
我寧願啲線彎下睇得開心啲

不過之前都好似見過有大陸仔話佢 香港->中意食小籠包 中意李小龍->舞劍 廣東話->中國語嘅logic on9。又話宣傳pv用殭屍好突兀同唔尊重, 用台灣style嘅bgm擺到明想迎合成個中華圈嘅食相好核突咁。

宜家唯有希望啲大陸仔都開始反佢

奶爆

好QQ

學埋晒佢師傅啲衰嘢，P到認唔出樣

痴撚線

嗰個中國人都幾清醒

CLS

花花邊有咁墮呀？

雀: x=-1

班友都好mean吓

老婆

咁我哋都一直有講開，話乃木坂係分為乃team同木坂team嘅

真波墮d好正常

禾掛都係受害者

主席大人，我抗議呢位會員曲線提責禾yoda打假波！

驚佢學埋屌飯

你諗多咗

堀講嘢真係好能串

過多幾年上左位就會

上位後嘅掛：モバメ取ってないのー

Do you know本屋?

無咁墮
利申：已fact check

屌 留意了

要趁而家未上位去屌醒佢

你地唔推咪唔上位囉，你地試下又依家開始推twitter #boycott黒見

SKE

七仔平d 定鳥平d

黑見識搵飯or 打手係twitter 補，牙堀就親身屌飯

七，因為個gif

次次望到佢都諗起1姐

七仔大波波.jpg

第一次睇你句嘢miss咗個「醒」字，差啲畀你嚇死……

最鍾意啲親力親為既idol，rebest

想教劍劍講香港粗口

以經係咁俾人屌

無「醒」都得，得左

想知掛寶到底幾時先肯做功課

係我就連自己喺香港出世都唔提啦
下下一提親中華圈子嘅嘢
就算資訊、文化正確都一定遲早世界大戰
總會得失一邊人甚至兩邊都得失 不提也罷

美月寶寶終於更扑

sr洗濕咗個頭

成龍老師留鬍

佢而家下下都錯 我反而質疑佢可能唔係香港出世 純搏view求入團

好長

19點餵狗 > 半夜煮濃湯，啱啱好

三色豆vs青椒
邊隻乞人憎多d

我的確唔係好憎佢喎

上次飲咗一罐即刻斷片

成日都話聽日做

牙雀個條都係curve
不過d咗

我起埋佢真人啦

在家的時候
不會有特别想把頭髪剪掉的衝動嗎？
如果要剪的話就不得不自己來剪了
總覺得自己可以剪。

在小學和中學的時候自己剪了一次
雖然是那種媽媽看了驚訝然後第二天就被帶去美容院的人

但現在感覺可以自己剪了。

阿松求下你唔好剪

#松村沙友理mail#
电視中出現了母校！（≧∇≦）

腳仔

三色豆
垃圾嚟

阿楓一條友食咁多嘢

d完個slope變咗無限喎。。。

又講

睇錯 吃太多羅恩不妙啊

之前先諗緊咁少邊夠食

幾多度

我d assignment同notes 都拖左成個禮拜

啤酒應該4.5~5掛

FYP做唔切了

成個星期 份fyp只係打左7隻字

件cake張圖呢

又要搬返呢2張圖出黎

咁都斷片
weak左d喎

fmp fwp是常識吧

死mk

咁都笑人

月月素顏都咁好睇

mk 先劈酒

個世界冠軍冇用架啦

咁又唔一定嘅 唔好一碌竹打沉一船人

碌鳩一定打埋你

去日本旅行唔知點解會成日飲

咪係

今年都冇得去

但你條mk笑人酒量差

不要再說了

你條mk又屈人mk

高下立見 屌打弱智支那369

松尾

其實果陣退黎把撚

唔彈出彈入可以排喺邊個前面

netflix有堀套戲睇

同田村淫早差唔多吧

豬能到

Old news

有好耐啦

驗眼 條女個樣好老

田豬一棍扑得死佢

原來同連叻同年 依家啲細蚊女個個都咁老積

明明工事中都係テレビ愛知製作但係就唔識分

同工事中唔同樣嘅

個鼻

阿叻屌打

去數下牙堀咀左幾多次先

好過柑

塊面屌打 我講個大細

驗眼啦去

延伸閱讀：出生於香港的乃木坂46成員 黑見明香 成為偶像的原因與香港大有關係

禾柑屌打啦

我download果套戲開頭仲有netflix個slogan

Netfilx出錢

成全堀堀同男人kiss

叻哥屌打

x-axis 嘅意思係？

唔係講緊個鼻咩
言論只代表本人立場

題外話，法國麗乃右邊個阿叔好似鷲哥

兩個鼻屌打一個

第五張相

有冇肉哋

各位地球人你們好！

話佢26+都有人信

乃團大把女啲腳正過佢吧

牙櫻46第一腿

未見過16歲個樣可以咁老
禾柑就唔同啦
依家就算兩個鼻都正過佢

肥定瘦

櫃彎能咗です

2個都有under味

地球是很危險的 你快點回火星吧

麗乃

田村早川輕鬆屌打松尾啦

阿音多多關照下阿柑

第4張影到好似港女吹

太蠢好難教 有期乃木のの音B比佢嚇親

你一講起，又真係好似樣

乃邊個under做過出名雜誌專屬

想舔她

太假所以嚇親

黃牌

hina

佢就係第一個

對賭下單

原來講下單

係wo 柒咗不好推

又幾Q下

我劍打能死佢

剪衰咗有幾個月生返

呢單矛under 不過有都冇UL睇

不過JJ算唔算出名

舔埋你

咩係under味

即刻加好感

只喺知JJ相對ray、CanCam歷史最悠久

松尾都係不了

之前睇過jj帶起依類型雜誌 但係依家ray 好似過晒佢頭了

執執下就事正㗎啦，選唔選到一回事，點都有人鍾意嘅
不過唔好攞佢同廠妹比

都係認認真真搵髮型師算啦

羅恩應該好清楚，成日咬主人

佢咬隻毛毛蟲公仔炸

收到風4.5 期生係收嚟填補under勢力

就算一張廁紙 一條底褲
都有佢本身嘅用處

輪換成員／後備料
睇你點理解

真係唔知日奈都係專屬model
仲以為講緊川P
佢咪做過popteen

咁又真係好有under 實力

嗅下自己條under咪知

但無乜點見過日奈d model相

鯨仔又過block咗

所以唔會同舊4爭食，大家放心

仲有兩日

原來阿松頭先mail講既係桐蔭吹奏部

講真4期咁新鮮 機會難d啦

QQ到

汁？

留意到她格甩底好靚

:打死你條鹽濕仔

有得睇捱打都ok

戀愛了

木木梟

@Bhxp3D

zipper又會無啦啦摺左

想去

去到又笑人唔飲得

特登去俾咗個like 希望佢加油

咀爆咀仔

好靚 想請問下出處係邊張圖

which one

左啦

紙媒同埋後生女風格開始轉呢

從我的 iPhone 傳送

企鵝問題

mail

I See 差4萬幾views 就超越 保護色
應該聽朝訓醒就過咗頭
明明係白麻同小百合畢業
班4期妹妹仔都唔畀啲面子大前輩嘅

不嬲每單表題曲都未必係最好聽嗰首

連川後酒店都要奶了

奶共坂

炮縮又撚me

咁多人仲要有後備
果班都好慘吓
好似阿叔要踢預備組咁

操gay了，原來禾堀鐘意gaylo

世事真係好神奇
幾年前睇magi果陣覺得首ed1唔錯, 但係冇乜留意係邊個唱
前兩日心血來潮搵返magi d 歌嚟聽
先發覺首ed係乃團唱

有D後悔果陣冇了解多D, 冇落到坑

下個月訂埋先

又幾可愛

幾年前係viutv見到 初森 嗰陣俾佢啲膠膠地劇情吸引到都追左一兩集 嗰陣對乃團冇咩概念 仲以為七仔佢哋係女演員 如果嗰陣入坑就fit啦唔使錯過咁多嘢

我都係呢套野先識乃團 但個陣未迷乃
我都係１７年尾先開始入坑 但個啲未識去揸手
錯過左某幾個想握既 後悔了

無論yoda係邊到走失左，我都會搵到佢

呢啲錯過，就係更努力去愛嘅原因

仲有呢張

係15-16歲嘅花花啊

唔識日文牙

/t

有陣時選拔唔得閒上／上唔到音番就會搵under代打
同埋乃under都唔算慘 有under live 同專輯 under歌又高汁
而且部分都有多機會上選拔 唔係話落咗去就永遠都冇得翻身
曾經嘅under都可以做到表題c

咁牙叔態度差 抵佢踢預備組啦

under d歌幾好聽

去遊樂園個陣雖然會玩下
但翻到酒店先係開始
完全唔識攰既山下美月

開始

講嚟講去都係得雀C一個之嘛

神翻譯

［考古］死忍嘅花花篤中晒我笑點, 笑到我傻
點解花花可以咁正

唔講c 淨係講企前排靚位嘅人都唔少嘅

牙桃Splash Mountain都驚

飄

冇cut後面條友

都係計握手個啲啫賀喜一年已經多過禾琴咁多年嘅握手一倍，仲有四期個班咁多都打得，係有啲可惜迷你愛個班二期賣晒都係上唔到位，得一次選拔

七仔真係好可愛

營運而家明顯唔會再俾太多位二期
OL 牙堀 日奈子 固定
音B 迷你愛 就間中上

Ol應該呢幾年都走，牙世俾你遺忘咗

純怜奈就基本上得返村外

開始明點解禾琴要走

唔係遺忘咗而係近幾單選拔都冇蘭世份
反而唔明點解日奈子個位咁穩

做體檢未

元気?

咩係體檢

排鐘意嘅mb
條link無走咗嘅mb

做完貼上來

無七仔 花花都照殺

點玩㗎睇唔明

兩個mb中揀中意多啲個個，引き分け 係打和
最後會有個排名

pick one of two

係咪新加咗畢業mb

激辣都好鍾意

佢將禾琴同老白擺埋一齊揀好彩手定差啲㩒咗老白

原來有亡靈體檢

你個個似淨係畢業mb

秒揀禾白

亡靈榜

搞掂

七仔世界第一

聽你係講係7推
btw 又有禾白

白石的確係好頂級嘅靚女， 但覺得七仔嗰種可愛更加入心

你最近迷乃？
點解既？

25單

因為指原， 好奇當年同佢做對手嘅乃木坂係咩料， 咁啱又睇咗輪到你了， 覺得七仔嘅笑容實在太痴線， 所以開始睇

乃木坂46 卒業生・元メンバーソート
順位 名前
1 西野七瀬
2 橋本奈々未
3 桜井玲香
4 深川麻衣
5 伊藤万理華
5 斎藤ちはる
5 若月佑美
5 衛藤美彩
5 佐々木琴子
10 中元日芽香

輪到你了嘅gif

呢個笑容真係痴線架
睇埋佢啲綜藝， 就覺得佢個人都真係咁可愛

早一個鐘前睇完呢集， 睇緊新角色 挖掘大會

牛星
.
.
.
.
.

我都估到會有呢張架啦 siu4

半夜三更貼牛星挑戰七推手腳心臟
呢張先尾機

呢集bingo花同七真係

你班嘢做乜半夜三更仲唔瞓？

岩岩收工

弱者先訓覺

五點咁早訓咩覺？

人地新飯就迫人接受現實

我係

OGソート做到80%熄咗

小公煮張公式照正能到癲

村外都起碼有嘢撈

北川整咗情人節朱古力諗住俾staff同成員，但最後唔敢派，牙白問佢整咗幾多個，俾個佢

好女人

工事中無貨了，下星期到設樂選嘅總集編

2,3個禮拜就冇貨

嚟緊半年應該都係回歸系列

播返有禾七嘅集數

畢業mb體檢

1 橋本奈々未
2 西野七瀬
3 生駒里奈
4 深川麻衣
5 若月佑美
6 衛藤美彩
7 桜井玲香
8 佐々木琴子
9 伊藤かりん
9 斉藤優里

你七同石原寶寶套戲有排都冇得睇

設樂會唔會㨂ih事件
遲d日村回重播hk3就正

一期黨又贏

可以永續白麻了

比錢開套戲比七仔拍就可以同佢咀咀

好想幫pepe食曬佢

我七得意到癲

我食pe

如果佢用自己方法上到位，又真係無嘢好講

ペーちゃん

禾大佬可樂大睇中左松尾
『Up To Boy』2020年6月號 ― 給藏著櫻花的你：松尾美佑專訪翻譯

松尾：成班老餅

diu

大佬撐松尾 唔反了

咪搞禾廠

叫松尾報名嗰位朋友真係好帶挈

你有反過咩

佢醉愛4.5期

禾花生油

乃木坂46 卒業生・元メンバーソート
順位 名前
1 橋本奈々未
2 佐々木琴子
3 中元日芽香
4 深川麻衣
5 西野七瀬
6 松井玲奈
7 衛藤美彩
8 若月佑美
9 永島聖羅
10 伊藤かりん
11 伊藤万理華
12 生駒里奈
13 柏幸奈

d老屎忽又恰鳩新飯
新手足唔洗驚，大家都是迷七好手腳

等到fight啦！！！

迷七手腳報到

P.S. 我承認去到後面嗰啲因為唔識基本上係亂㨂嘅

乃木坂46 卒業生・元メンバーソート
順位 名前
1 西野七瀬
2 橋本奈々未
3 中元日芽香
4 佐々木琴子
5 深川麻衣
6 若月佑美
7 桜井玲香
8 生駒里奈
9 斉藤優里
10 衛藤美彩
11 能條愛未
12 川後陽菜
13 伊藤かりん
14 斎藤ちはる
15 伊藤万理華
16 川村真洋
17 相楽伊織
18 柏幸奈
19 畠中清羅
20 大和里菜
21 西川七海
22 永島聖羅
23 宮澤成良
24 吉本彩華
25 山本穂乃香
26 岩瀬佑美子
27 松井玲奈
28 米徳京花
29 矢田里沙子
30 伊藤寧々
31 安藤美雲
32 市來玲奈

正負相抵為0

希望禾七喺前輩度學到嘢演技突發猛進！

日日屈係屋企 悶死mb喇

【最後，和你一起帶領乃木阪46前進的白石麻衣要畢業了，你有什麼要給她的寄語嗎？】
恭喜畢業

白七=商業拍檔

2020仲有機會係電視上見到老橋雖然鏡頭應該唔多

扮都費事

【請再多說一點（笑）。】
誒~（笑）。以我的角度就沒有什麼要說的了~今後也一起加油，大概就這個吧。

只係普通同事，你想點喎？

:同佢又唔熟 佢走關我咩事

我大皂黨要滅亡了

同行如敵國

依家啲後輩真係

有生之年可摸耳睇到一次白七雙主演日劇

分化撚 拉

有套叫初森唔識串

想請問真夏呢part 有無片?

其實我睇親啲大陸人喺度自high乜嘢皂糖都只可以笑而不語。我唔係話白同七心地唔好，我相信兩個本質上都係好人嚟（一個對人人都好，一個唔識點對人好於是對動物好），不過就算我哋自己，即係係同一間公司嘅同事或者同一班嘅同學，都冇可能個個都friend架，況且佢哋係兩個大top，注定除咗係拍檔亦係競爭對手，除非當中有一個肯做下靶（好似足球小將志偉同泰萊咁）， 否則真係幾冇可能做到交心嘅好友。

想睇佢哋唔係以乃木坂身份一齊拍嘅戲
前提係白石冇咀戲

有綽頭、有商業價值，唔係冇可能架，不過可能到時係講兩個女主明爭暗鬥繼而大打出手囉。

睇住初森同心之獨白MV頂住檔先啦！

禾掛屋企係咪得士多啤梨

皂糖呢個閪名又係點樣演化出嚟

仲有白汁

話唔埋既 我都想有呢一日既出現

白石咀七仔計唔計

拆字法

仲有薙刀社

係咪無咩人會講七雀cp？

我叫左去買個白汁
咁d飯有d雞皇就$26蚊

無任歡迎

呢個cp應該係最痴線個個

除左yoda，七同邊個frd？
我見七畢工事中，佢地兩個坐bus都幾好傾啊（定只係剪接？）

白字加個七字咪皂囉，而啲大陸人鍾意用糖嚟形容啲CP場面

高山囉 其實我覺得yoda都係營運造出黎 都唔話好fd 與其話fd 不如講師徒仲似

高山應該係最fd

我無朋友.jpg

高山呀

應該係，因為冇利害關係。不過yoda都真係好倚賴七仔嘅，七亦都算係幾照顧佢，但講friend應該蘋果組friend好多

痴線 可愛到

你有囡咪又係恰我地呢D毒撚

好似Day2果日黎，等出碟先有

唔係反七

但係演技真係要磨練下 演藝圈靚女大把

如果唔係好劇本主演點都唔會搵你 永遠都只能做花瓶

點解連工事中都冇得上

幾多年前？viutv?
我都係太遲入坑完全未聽過

高山同邊個都fd啦柒婆應該係同西瓜組個班，優里同佢成日周圍去

Agger
睇返輪到你了已經知
佢同奈緒啲演技完全冇得比
或者佢唔太適合做嗰類型嘅角色
真係要趁依一兩年盡快提升自己演技
唔係嘅話秋元康都幫唔到佢

初森

應該係琴子話不了

唔知有無去上下演技班

かりん都fd

設樂好好笑

4年前Viutv開台時，第一批播嘅日劇，但係個戲名改做《初森壘球團》

早排有一齊zoom果堆就係fd

仲有Johnson同日奈

d番組睇完未？
ななせまる大家一齊守護初森公園

雖然啲劇情係膠咗啲 但係值得追返

初森我睇完一半就棄左 係咪唔夠愛

呢套應該遲下諗住睇 但係太舊 所以係我追番清單入邊只係排中間

Btw 見到有套乃木坂記錄片1 2 呢套值唔值得睇？我見2係上年先出 幾新 想直接睇2

終有一日套戲會上神枱
聽講以前吹風話仲會有續集

1值得睇

documentary深坑嚟
睇完你會更加愛呢班囡囡
btw suggest兩套睇曬

最後連香蕉人送花都無究竟日村子係咪隱性迷琴，見佢揸藍綠應援棒

設樂就老橋綠

牙喜睇中川翔子玩ff7
中川翔子迷香港仲熟過某人

真夏好少出碟 通常都係birthday live 先有
好想睇白麻唱ブランコ 應該音game 先有... 但grad 左唔知仲出唔出

但係1同2係咪冇關連 想睇左2先 因為好似講七卒業 比較想睇佢講咩

每人係直頭唔識

真係好好睇

有人講過演員要生活歷練夠多先至會演技好，而好多女演員都係全身投入咁戀愛一場然後畀人狠飛之後，演技就會有突破性爆發。

可惜我狠唔下心，唔捨得扮壞男人飛走禾七……

佢兩個嘅孽緣真係好正

個中文譯名ok啦，唔算好大改，除非直接用「初森 Bemars」，如果唔係唔通叫做「初森班馬斯」咩？冇改做「美女壘球團」已經好好㗎喇！

手足夠鐘食藥，乖啦

HK3一生推

咁認真討論突然病發

淨係呢個陣容已經冇可能再有第二套啦，睇到棄嘅真係唔夠愛。不過如果初森有而家影像研咁嘅特技budget唔知會唔會好睇好多呢？（日本仔強項：認真做柒事！）

續集發吓夢就好，除非 reboot 搵四期生扮多年後嘅學妹拍套全新嘅初森啦！

欲拒還迎

兩套都值得睇，不迥我覺得1好睇啲（連首主題曲都好聽好多），2的話如果係七推就必睇，但成套戲其實感覺有少少造作同太刻意

未睇已經好愛佢地 諗起自己錯過哂深川老橋七同白就好唔開心

好想做日村同咁多mb都有對手戲

唔收佢啲頭髮

同日村咁肥算唔算

珍惜一期

少p=老婆

夠唔夠多痣/癦先

呢樣真。七仔同白花橋都friend唔到，1期真係最friend最friend嘅得高山一実。

當成班有野心嘅女人痴埋一齊就係咁㗎喇，好多時係對住鏡頭先交戲畀人睇，背後/心入面點諗其實mb之間都心知肚明。呢啲例子其實喺學校/職場見唔少，幾多人讀書friend過打band，畢咗業就冇聯絡。好似七同Karin醬嗰班畢咗業仲會Zoom就真係friends喇。

畢業前（尾二？）的blog專登講起小公主同Marica，都幾好姐妹
仲有一日就輪到溫泉三人組最後一個畢業了

七應該同傻強 西瓜組fd啲 高山反而睇落冇咁fd

下 佢地兩個一齊去泰國玩wor 7th live高山仲要喊到傻左 喊到我都睇到忍唔住流眼淚

收到 今晚返屋企睇2先 之後再睇埋1

好想抆佢觸角

咁西瓜組私底下都去過歐洲玩 好似有花花份添
因為睇畢業後私底下聯絡好似同西瓜組多啲 可能高山忙啲

心痛7仔內斂

fukagawamai.official 前髪がだいぶ伸びた💇‍♀️
長さを伝えようとしたら、
少しホラーな写真になってしまいすみません。。
お家で過ごす時間とともに
すっぴんでいる時間が増えましたが、
今日は唇にだけ、
前にメイクさんからいただいた
SUQQUのリップを塗ってみました💄
唇の色を変えるだけでもシャッキリと気分転換ができて楽しい☺︎

如果素顏都靚其實唔洗p

咩意思先

你句野有骨

我諗係同未畢業嘅mb敘舊會少啲講/post相（營運應該唔准許官方以外的social media)

zoom都有純奈份

我都想起佢
但算唔算例外？
其他人真係唔多覺

都係既 約啲畢左業既mb一定易啲
不過七卒左都有同高山食過飯啦 我記得之前唔知mail定ig好似有po過相

general statement
無針對任何人

著得起乃團制服就係自己人，我諗大家都係愛之深責之切，想某啲扭曲空間嘅外星人回頭是岸唧

This

工事中個樣咪正正常常
點解要P到咁

應該係Ig唔俾po

marika有個素人fd都係佢畢咗先po得同marika既合照

玩上癮

圖片支援

都唔係少少膠咁簡單

個fd睇左一集就棄左

可能係童年陰影，細個係包包面

唔做啲出位嘢點引到你地日日都po佢出嚟笑 禾堀醒目女嚟

佢覺得自己肥

有聲

實情係膠到爆，我要全程熄咗個腦先可以睇得太開心。我好肯定如果套劇唔係乃團而係第二啲團做主角（例如想像吓搵套韓團嚟做），我諗我會忍唔住連屋企張梳化都割爛埋。

未睇過嘅朋友不如試睇一段出名低能嘅，測試吓自己對乃團嘅愛有幾深：

全套最好睇係救人呢段

如果佢都算肥，乃團有一半以上係豬扒了

無論演員又好觀眾入好，入唔到入戲好緊要，你睇返小百合呢幕啲反應老尷到埋，個表情好似講緊「你班友想點？咁膠嘅劇情都可以演得咁投入嘅？！」

呢套野當笑片睇一流
btw睇埋zambi就會覺得呢套神作黎

呢套膠得黎幾好笑

松G得扮痴線做得好

Nmsl

想睇一姐撳住牙宮打

殘美我頂唔順棄咗，個個化到個粧咁恐怖，我想睇女㗎咋！

不過不得不提今年啲乃劇高質咗好多。乃木坂Cinema有幾集好得 (個人鍾意久保松村白石同北野嗰四集），然後四期生套「サムのこと」又係好睇（不過跟住套馬騮戲我冇feel），而家套影像研又好笑CG又見得人。

夜晚睇一流
Cinema 雀同白麻果套好有深度

一講cinema就諗起仁月すき gif

🙂😬

肥秋自己寫個d都會奶野
輪到你了
zambi

四期今次正正經經搵原作拍
當堂兩個level

川p伊織ig live

佢話:百事有可樂

係個尾收得唔好

整體嚟講
輪到你了叫好成功
收視去到近廿點
好多日劇都做唔到

多咗人識七仔-->反向多人做咗乃飯
秋元康又贏
至少我係咁

本日4月26日(日) 19:30〜
SHOWROOMで #のぎおび名場面 第4弾配信！

さゆにゃんからのメッセージ✨

「いつも、お仕事や学校で忙しい中、沢山の方が画面を通して会いに来てくださることがとても嬉しかったです。
有難うございました！ 井上小百合」

ぜひご覧ください☺️💓

日本代購、乃生寫goods，我只信天哥

雀嗰集都正，不過個導演太懶了，又重覆自己重拍一次16單MV咁滯

套野係爛尾啫

中間好鬼吸引 果陣個個星期都追live

乜兩套劇係肥秋寫㗎？

咁其實佢有過往冇寫過唔瀨嘢嘅劇？（其實輪到你只係因為要力捧禾七所以衰收尾，其實個設定都幾有趣嘅）

又中

你打手

. gun

第一季神作
第二季爛尾

買返黎

禾的Marika

我都係佢講先知肥秋寫 我記得初初都係因為七先睇 佢一播就有跟開 但係睇左頭兩集就棄左 因為佢果陣一次過爆10幾個角色出黎 好亂
之後差唔多結局想開始追返又比人話爛尾 結果就冇睇到了

小公煮好尾機

呢張又85蚊？

太肥不了

bid 的

你都唔岩架啦

我張花幾時交收

我相信棄推係有後果的

我尋日先去完天哥到 早知今日先去
唯有等下次
btw 你有冇牙喜半身 差依張齊set

又互含

無中過牙喜下次一齊去爆

8th live個set

禾marika全盛時期可愛度爆錶

第一次同你一樣斯路

張相令我諗起隔離Nobody

補緊以前D特典
20歲果陣真係全盛時期

今日體驗天哥日常 玩左成日

rich 到

有潔癖...想一次過換哂d 生寫套好耐
琴日終於買左

呢度啲錢夠禾去轉日本了

冇得gun

排左幾耐

拎完出黎 換哂d 套 排好影張相
前前後後 攪左3個鐘
依家仲入緊番落簿...

牙蘭呢張買左幾錢

土豪

一路望住D生寫係度傻笑

真玩家

攞上手睇好似實在D
但入上入落又驚爛

25單表歌584萬vs 「I see」582萬

右2乜水？

睇完工事中就超

工事中 幾時先有i see live 版睇

營運有無絕D，又食饅頭，
小百合個showroom得剪輯，
人都唔比上

有排都唔會有架啦 拍唔到
而家仲要連存貨都冇

睇怕之後個幾個星期都係要睇舊野

想營運出 I see 個別生寫 皮褸賀喜

咁咩咪黑布遮住塊面

浴衣唔係5張??

兩萬

有無人想開po

一張遮 一張唔遮

都冇人推

今晚有工事中同乃木英，早啲開新po

負皮多嗰個開

黑布可以換埋紅布，等大家幻想吓洞房之夜幫新娘揭頭紗……

唔係啦 呃自己3張當1set 算

代C四單嗰場正到

ching幻想力好高

今晚都冇既話應該無啦 之前拍落既已經冇晒

負皮準備

祝小百合卒業快樂